放完假期星期二銀行開返擠提機會都好高

中銀櫃機爆晒，中銀戶口你要拎＄就要去銀行櫃檯排隊拎，
到時實排撚到超長龍，Ｄ師奶藍絲見Ｄ龍實會覺唔妥，
依個7婆緊急法市民人心虛怯時期，班友好易恐慌，1傳10，
10傳百，家下已經個個排隊櫃機拎＄，
放完假銀行開返擠提機會之高我都唔敢估

【行動】盡快整理所有警暴片段，同納粹暴行做對比，爭取西方實際行動支持香港

請幫手推文支持